番開通宵既人先明白番通宵有幾好

早排升職 由長坐通宵到宜家番1-5 9-6 好懷念通宵更
番工遲少少冇人比說話你聽
打機冇人理 睇住動畫做野都仲得
食飯坐車 唔洗同人迫 食飯真係有私人時間 唔會有人call 你 仲例牌食夠個半鐘
快手做好哂d野 訓陣教都仲得 反正大半夜冇電話冇咩email 要跟
朝早吹水大聲少少都比人望
降番我落去好冇阿

最憎都係冇野做要扮做野 好撚煩 仲成日有個濕尻經理行黎行去

講真依家我都唔介意返非OFFICE HOUR 工,
我仲有機會見下朋友已經好夠.
唔洗同人迫地鐵巴士, 又唔會有人嘈, 堅開心

其實唔怕捱眼訓 番通宵嘅工真係正

當你發現星期六日三四點出街同星期三四 三四點出家你就明 差幾撚遠

好快慣 係間唔中朝早訓唔到 因為合法制做嘈音 裝修就含撚 之前用3M耳塞 訓得舒服

唔好講到咁爽
因住減allowance

OT O通宵

未L 驚過 諗起升左都冇升份糧差唔尻多就嬲 之前有份二千幾既allowance 冇撚左

除非有家庭有仔女就話想放星期六日
對於我而d 毒撚黎講放邊日都一樣
星期六日搭車出街又多人食野等位又耐食個放題都要貴d想去游下水去下沙灘又多人到傻，揸架車去下郊區全部都係人

好撚慘 我果邊輪更 夠鐘可以走人

咁不如要求降返職算

依d工多數無乜前途（講緊可以做到結婚生仔退休）

通宵揮手
最憎星期六，日成條街都係人

毒撚 手仔都冇得拖啦 家庭
因為我放星期三四 果d政府銀行野永遠唔洗同人迫星期六

身不由己

一路做上去咪有 好似宜家on99升左咁

果種靜 真係好舒服

我就係番完通宵好怕訓唔到
之前試過要連續2晚番 但2日都訓唔好 勁想死

屌咁祝你好運師兄

要搵返返通燒0既都唔係好難唶

攰到一個點 涼都沖趴上床訓著左 一開始就係咁

如果陽氣唔夠，長返通頂更好易撞鬼

但個人頂得順都驚身體頂唔順

係就快 最好36D全裸女鬼

屌你老味真係睇下乜嘢工㗎
有啲返夜晚，忙撚到仆街

大把番早既都成隻喪師咁啦

番開通宵既人老左先明白番通宵有幾差

機場 做文件 忙一輪 之後打機

好快生cancer

講堅 你番開office 睇下朝早班喪屍先啦

哇 好驚

翻通頂更特別多痴線佬架

我翻過幾份工，真係乜人都有。

不過唔使扮工真係爽嘅

呢個係選擇問題

有d返早嘅人揀去玩夜晚唔休息

但返夜嘅人無選擇，夜晚無休息

精神同身體既健康影響好大 日夜顛倒 長坐唔運動 長時間睇手機 ETC

我覺得最大問題係屋企，我朝早屋企例牌嘈到仆街，如果冇依個問題我寧願返夜，爽好多

我真係通唔到頂
3am瞓到10點半起身，個人全日都頭暈冇精神

時差效應啫，習慣咗就冇嘢

冇錯, 18歲個陣梗係覺得冇咩問題, 試過以前通宵收朝早8點同啲同事食埋早餐唱埋K lunch都重得, 返到屋企訓2, 3個鐘又出動, 鬼打都冇咁精神

跟手發現過左幾年, 身體狀況差左好撚多, 成日病, 又耳鳴

樓主記住唔好因為一時既爽而覺得番通宵正, 諗長遠啲啦, 返到退休咩？返到50都重輪緊班？

利申, 及早抽身轉番96

做左4年24/7輪班, 年頭轉返96精神返好多, 個人冇咁易攰

剛剛訓醒落去食下午茶當早餐

我以前返9點
10點左右已經勁眼訓
放工老母又催返去食飯
搭車個陣又要訓過

反而後尾轉左工
返左1年通宵
朝早訓完
晏就行陣街
再返工勁正
錢又多啲又少啲野做

返96工去到4點勁眼訓
又要驚老細行過見到

通宵工都係睇下咩工種啦
之前個份搞掂晒啲野
就
訓到7點扮下工就收工

晚晚係咁11~7chur就梗係死得快

好傷肝的

返6am-3pm 仲爽

我果邊d老屎忽 做左成廿年 仲聲大大咁款

番L哂工

我返夜果年係生活最健康果年
無王管做完野就開始打機睇片等收工埋尾工序
唔打機自己進修溫書又得
同同事打埋邊爐都得
好似一家人咁
返5-2但1點已經做哂野走得
坐泥鯭的15分鐘返到樓下
自己煮個健康晚餐
享受寧靜又專注既夜晚
6點瞓3點起身
食個靚下午茶hea夠先返工
完全唔會一起身仆住咁出門口
巴士地鐵都少人，返工車程又短左15分鐘
仲有8k allowance
咁既人生簡直完美

升左同未升一樣人工
仲要做多咗嘢
通宵最慘係陪唔到女女

番通宵既人 同另一半既生活係點

永遠無得見

毒L就好，有時識左女女想約出街又約唔到，夜晚要去酒店果陣又要返工

後生唔會覺有咩問題，仲好free，但年紀大咗就好多毛病。

毒撚不嬲冇人理
利申 都係番夜

捱夜對健康既影響好大，後生短暫捱下就ok

我得3k allow

毒撚不嬲斷六親兼生活顛倒
最啱番夜自閉

我返通宵，有得訓，點睇

短命十年

返夜訓下覺真係幾爽

我明
播住歌/片大大聲做野
行路都行快啲

利申：番咗十年夜更

對身體唔好遲早有長期病

之前份工要輪24hr 身體皮膚精神都差哂

除咗個人頹啲
同埋難約fd之外
其實真係幾正

同埋唔放星期六日放平日都係
不過當然要一星期放兩日

無得逼車 早起
感受唔到忙碌嘅成功感
不了

放工望住班撚樣垂頭喪氣趕番工

Air ops？

醫院夜更
由晚忙到朝

最慘係斷六親啫

身體如何？

日夜巔倒,遲早冇命

我做夜更保安大聲播歌都唔比

加辛不加薪不叫升職
加薪不加辛叫有前途
加薪又加辛正正常常
不加薪又只加辛就走

通頂傷肝

得消防救護人員做得過

呢個真
一過30歲就知

比錢都補唔返

係生活習慣問題
返朝9晚6個d咪又係半夜12點1點先訓
計埋一個鐘車, 7點就要起身啦
都係得個6,7個鐘訓
返通宵放工無人嘈既, 晚9朝6, 返到屋企7點訓到1,2點都係6,7個鐘訓
其實休息時間一樣
3,4點去銀行政府野
5,6點去行下街食個飯
又唔太迫人又唔駛趕返屋企休息

除左身體差左其他都唔錯
但奈何身體健康最重要

樓豬做酒店

身體真係差啲架

酒店撚啱啱收工睇到呢個post

爆肝兄弟

香港地打份牛工同我講前途？
供完層樓未啊 港畜

睇落好似好爽咁
而加返9-5覺得好辛苦
朝早起身返工好似就死咁
利申 住香港仔返火炭

早死好多

個肝好快玩完

呢個社會有你呢d人都係好事黎既

會無晒朋友
而且對身體唔好

但好易捱壞 唔化算

返左三年幾通宵
身體差左
星期六日想早啲起身陪下屋企人都好難
出到街多人少少都會好忟憎
如果有得比我揀寧願早啲番早啲放

坐車 大陸嚟架你？

短命D

岩毒撚翻 又冇朋友
日頭訓教 老咗咩社交圈子都冇

返過 發誓唔會再返
身體差左

你打多咗
係得消防做得過
救護係會爆肝

消防都爆爆地肝

通宵工係血汗錢嚟，出期捱對身體唔好

消防夜晚係咪有得瞓覺？

當自己行美國時區咋嘛
唔係酒店咁返shift通宵 而係長期通宵 根本無問題
反而我覺得時間仲好用 約人食早餐又得 放工後即瞓先約人食晚餐都得 正常香港人都係瞓得幾個鐘 只係瞓一個下午都有6個鐘
利申 返咗一年通宵

政府公務人員退休年齡：

紀律部隊(要輪班): 55歲
文職: 60歲

仲未計退休後既死亡率

最好唔洗返工, 中金多寶收息, 穩健增長, 知足地過活
返更好傷身, 慢慢你就知

咁多人講到通頂咁傷身
但每年幾多萬人爭住入紀律部隊

上面睇到醫療類，酒店，看更，仲有冇其他工種係返夜更？想了解下
22歲想襯後生搵多d

紀律部隊嘅平均壽命

通宵更都吹奏

以前返過半個月夜更
個人老左5年
日頭又訓得唔好
好虛弱

日夜顛倒身體差

唔洗返工仲爽

我都係機場文件 你係passenger 定cargo 先

要好醒訓
醒訓會訓得唔好

係
本身睇開波所以長期夜訓
返通宵可以睇波 睇書 做自己野 自修都仲得 冇野做訓下又得
而且又一定唔洗ot 平日夜晚有人約都可以準時出現
收工個刻見到個天係光ge都可
去旅行仲可以放工搭早機

而且返通宵放一日假個感覺係似放兩日假
因為有兩個日頭 一個夜晚比您自由發揮
如此類推
去短線旅行拎假最正

返日頭ge話 放一日假就得一個日頭兩個夜晚

如果比我返pffice hour ge話
最憎星期六日放假 周街都係人

同時都好憎平日返工
返工放工又係勁多人

我想要生活
而且女朋友都係夜訓一族

短命種

但返夜ge人可以選擇日頭娛樂完先訓
或者訓到黃昏再去玩
又或者唔玩訓足大半日

反而返日頭
除非您十二點前訓
唔係就好難有充足睡眠
但一個返office hour ge香港人有幾可十二點前訓

平日無端端通一晚頂係難習慣
但當生理時鐘轉左
變到好似歐洲時間咁就唔同

輪班就不了
輪班係對身體最差
食飯時間休息時間隔一兩星期就轉
反而長期通宵都冇咁傷

您返通宵都訓得幾個鐘咁實係對身體唔好架啵

其實慣左讀書時夜晚有娛樂夜訓真係女難返office hour
日日都打住喊露返工

輪更唔同通宵
輪更係慘過狗 不了
就算唔洗返通宵ge on shift工都好影響身體
一時一點食午飯 一時四點食午飯
一時8點食晚餐 一時11點食晚餐

最易約fd先係返通宵 因為唔洗ot 而且有得揀約日頭定夜晚
基本上夜晚十點前一定得閒
而且約日頭玩完訓教又得
約夜晚訓完去玩又得

比著返office hour
就一定只可約夜晚個幾個鐘
唔通約深夜咩

返夜更就斷6親姐
返通宵好難斷6親啵🤔
我返通宵個時成日同屋企人食埋飯先返工

最緊要係訓到幾點起身都得

約夜晚咪得

返office hour ge
一日頂多訓到七個鐘
返通宵 當您朝早九點上床訓
訓九個鐘 到6:00都仲有得出去同朋友食飯

其實要搞清楚 傷身係輪更
呢樣係東亞先有

長返通宵其實唔大影響
當自己搬左去歐美炸麻

Call center

K 房
如果想office 除左call center
仲有睇外國股票個d

長期就係
返通宵一排
又返番早更真係命都無幾條

我都想返通宵

好多人問我點解番shift皮膚都咁好
有做開運動調理身體又唔會差過番朝早班喪屍
番通宵可以做自己野好自由，同事又夾到幾開心，唯一唔好就係收工訓到斷六親。
不過番呢類工唔係長遠之計，番多一排都轉工。
講真，好多人夜晚夜訓，其實等於自製shift，咪一樣咁唔健康。

我份人毒
覺得成個office得自己一個 爽到仆街

揮手
見到同事仲驚過見鬼
自己一個最好

返緊通宵

因為我之前返通宵係返6-8點之後踩通宵
所以個個fd夜晚先得閒就約唔到

涯夜個樣好快殘

返過 同埋見到個前輩以為4x 原來只係3x 返通宵老得好快

雖然打機都得 我日日帶部 notebook 返去打fallout4 skyrim呢啲都係返工時間打爆
但會老得快同自已身體差左 所以我揀返日頭工

屌 空運文員好辛苦

返朝9 要早起身 仲辛苦過捱通宵

咩工可以打機咁爽

唔怪得
我返個種係夜晚11點

證券業基層

不了
身體健康要緊
日日放工做尖keep後生

返24，朝早收工，食個早餐做陣gym再訓

做保安夜更唔可以訓覺、每兩小時轉換地點

以前暑期工番過night shift 不了
拎個軍去玩

開工

死傻鳩
一早供撚完喇
香港六成私樓供撚斷左架喇
無知撚

基本上通宵更 慣左既話女同朝9晚6冇分別
最傷係7/24 輪更
好似紀律部隊 傻鳩PC老散呢d

身體差依樣都令我想快快擺脫night shift

通宵完遇到地鐵出事
地鐵3線出事果日真係想死

叻啦叻啦 全世界都知你供完
洗唔洗叫健力比個記錄你

我果份都日日打機打到悶

唔會有另一半

樓主做物業管理(保安)?

但返通宵會見唔到另一半

啱啱返完通宵11-7
準備瞓

me three

有父幹 根本無需努力

廿𡃁歲你可能覺得爽，你試吓30 中尾返通宵

個撚個成日話番通宵傷身，請問習慣左朝早訓到夜晚，訓夠鐘數既，有咩咁傷身？唔可以當自己係鬼佬時間咩？唔好同我講咩野吸唔到太陽光所以傷身呢d

認真一問

要輪 冇得全夜

唔係翻通宵，但之前長期翻4點，2點幾行出街果種寧靜舒無可比美

抖啖氣都爽過人

你返埋我個份

返通宵 ge
一日頂多訓到七個鐘
返office hour 當您朝早九點開工
做九個鐘 到6:00放工都仲有得出去同朋友食飯

每人每日都係24小時 份工又係9個鐘
係睇點分配時間既姐

撇除早死啦 你地唔肯面對現實 而返通宵最大既問題係
除非你自己一個住or全部屋企人返office hour 如果唔係根本好難唔俾屋企人騷擾瞓到個好覺
同埋點同另一半相處 除非一齊夜班 如果唔係
永遠等到星期六日先見？ 就算一齊住都見得唔荒多

返工搭車真心好
好憎日撚日迫巴士地鐵

翻梗night表示，翻夜慘過翻印度

好耐無見過

升職唔升糧你都肯制

問題係日頭屋企嘈到拆天 我仲要唔係自己一間房
好難想像會訓得安落

所以未必好

cargo

輪更 點同你玩

睇邊間

通宵特權黎 麻雀都有人打

講到自己日哂夜哂咁 咪又係office 入面

老底大左

我都係cargo st1?

想搵份咁樣既工 成日夜晚訓唔著 7點起身仲未訓到呀屌

係公司打梗機

咩工呀

餓唔死 又發唔到達既it狗

Me too IT狗

睇梗達哥重播

返通宵正野 訓得多過Day shift又唔洗OT
收工係街食個早餐返去訓
一拉個遮光簾黑過夜晚
戴埋耳塞即刻進入深層睡眠
起身同屋企人食埋飯先出門 仲可以行下街

利申
八點收工

日照時間問題
你如果夜晚製造到太陽光
令身體覺得係照早咪得
唔好再誤導害人

On Shift 先係最慘

係 覺得自己係生活咗係第二個時區
一個人嘅自由一啲都唔孤單

咁我之前返左一年夜更
個個fd出到黎都話我老左好多
可能係唔多唔少放工會有約
日夜顛倒搞成咁

通宵傷身

長夜無問題，最撚閪係不斷 shift 24x365
仲要閪到輪班津貼都唔撚跟例發放
利申:正苦工閪位

有夜間工介紹啵我，巴打想做 pm 我， IT 公司客戶服務黎

你身體其實差左好多不過你唔知

你除左行去坐車果段路係咪又成日係office 入面

隨著年紀大 個個身體都差嫁啦 人類25歲開始機能減退嫁啦

真係好撚正 之前約fd 話係金鐘四班車都上唔到

放工